點解男仔唔可以直插爭女對手?

直插僧侶？

直男互插？

認真答
對手係不敗之地
你插佢 條女話你小氣 話佢地冇野 最後自己同條女嘈
唔插佢 佢繼續得寸進呎
其實幾無解